{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "그린스톤 오토캠핑장"
    },
    "text": "グリーンストーンオートキャンプ場\\n\n慶尚北道聞慶市完蔵キル103-63\\n\nグリーンストーンオートキャンプ場は慶尚北道聞慶市佳恩邑に位置しました。 聞慶市庁を起点に約30kmのところにあるここは景色が美しく自然環境が豊かです。 周辺には国立大野山自然休養林、聞慶石炭博物館など多様な観光地があります。 キャンプ場は年中運営しており、予約は電話、現場受付、オンラインリアルタイムでのみ承ります。 キャンプ場には破砕石と砂利で構成された一般キャンプ場30面があり、個人トレーラーとキャラバン入場が可能です。 サイトの大きさは横8m、縦8mで余裕があって間隔が広いです。 キャンプ場では火鉢台、電気、無線インターネットが利用できます。 夏には澄んだ渓谷の水で涼しい水遊びを楽しみ、秋には美しい紅葉が鑑賞できます。 キャンプ場では一般キャンプ場を利用でき、周辺環境としては山、森、渓谷などがあります。 キャンプ場は民間で直営方式で運営されており、渓谷での水遊びや川/水遊びも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グリーンストーンオートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "グリーンストーンオートキャンプ場は慶尚北道聞慶市佳恩邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グリーンストーンオートキャンプ場の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には国立大野山自然休養林、聞慶石炭博物館など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "グリーンストーンオートキャンプ場は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "グリーンストーンオートキャンプ場は年中運営しており、営業時間は不明です。"
        },
        {
            "question": "グリーンストーンオートキャンプ場の予約方法は何通りありますか？",
            "answer": "予約は電話、現場受付、オンラインリアルタイムでのみ承ります。"
        },
        {
            "question": "グリーンストーンオートキャンプ場にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "キャンプ場では火鉢台、電気、無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "グリーンストーンオートキャンプ場で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "夏には澄んだ渓谷の水で涼しい水遊びを楽しむことができます。秋には美しい紅葉が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "グリーンストーンオートキャンプ場のキャンプ場のサイトの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "サイトの大きさは横8m、縦8mで余裕があって間隔が広いです。"
        },
        {
            "question": "グリーンストーンオートキャンプ場ではどんな入場が可能ですか？",
            "answer": "キャンプ場では個人トレーラーとキャラバンの入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "グリーンストーンオートキャンプ場の周辺環境としては何がありますか？",
            "answer": "周辺環境としては山、森、渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "グリーンストーンオートキャンプ場はどのように運営されていますか？",
            "answer": "キャンプ場は民間で直営方式で運営されており、渓谷での水遊びや川/水遊びも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 486
    }
}